有咩頹廢嘅歌

姐係好似 絕 垃圾 衣櫃裡的男人 fix you 呢d咁 一聽就會好頹嘅歌 近排心情低落 唔想見人 想頹到世界末日算

各國國歌

咪玩啦ching

不如不見

Deca joins

聽埋啲叫春歌只會愈嚟愈負戾
而家剩係聽二次創作歌個人開心咗好多

happy tree friends

但明明頹緊又逼自己聽d開心歌 心情得唔到紓暢 咁樣好咩 不如由自己頹到落谷底再反彈仲好啦

你成日諗住唔頹都搞到想自殺啦

真係有諗過 但係又好似冇咁嘅膽量

繼續聽= comfort zone
聽新嘢=可能有更好嘅結果

我覺得聽歌應該要睇心情
咩唔開心要聽返啲開心嘅歌真係狗屎垃圾說話
聽完岩心情嘅歌 情緒反而可以得到釋放

btw冷門推介 頹到痴線 但可以係後面振作返